2020 政府intern 討論區 續

想問下有無人收到入境處interview呀